[千古難題]到底靚女屙唔屙屎

有冇靚女可以解答下

關你撚事

岐視女性

唔屙